有冇人已經開始開冷氣

北極熊都熱死

開緊 因為有蚊飛入房 所以閂窗開冷氣

有 熱到仆街